袁國勇認同病毒未必發源在中國 因野生動物未必來自中國

...對於沙士權威鍾南山院士表示疫情首先出現在中國，但不一定是發源在中國，袁國勇也認同病毒未必發源在中國，因為專家知道75%新發性傳染病的細菌和病毒是來自野生動物，而很多時候這些野生動物未必是中國本身有的，可能是從非洲、東南亞那邊運進來，「這樣的話，源頭不在中國，也說得通。」但他認毋須浪費時間去討論這個問題，最大的問題是，為甚麼會有野生動物在華南海鮮市場內販賣？他曾到華南海鮮市場視察，在人口密集的商業區的街市衞生環境很差，又多垃圾，臭味濃烈得不得了、周圍老鼠橫行。袁國勇質問：「為甚麼在武漢一個這麼重要的商業區中心，有一個海鮮市場，而且裏面居然正在販賣野生動物？這個才是最重要的。」

...袁國勇指，香港可以控制的唯一一件事，就是令到醫療系統不會癱瘓，就是控制住社區，如果患者太多，醫護人員也無法全部顧及到，他們如果太累了，自然就會受到感染。現在香港搶口罩、搶米、搶廁紙，其實這些恐慌都不是大事。但是如果有醫生、護士都病倒，甚至死亡，那才真的是恐慌，社會真的會亂。他建議，香港政府必定要讓疫情不要在社區蔓延，如果政府做不到這件事情，將會是非常嚴重的錯誤。

Who cares?
我只在乎首爆地點係武漢

係咪想今次作個故仔係「美國佬將隻病毒擺響動物度，然之後將呢隻有病嘅動物混入去大陸」？

仲幫終南山兜

即係咁
支那人係香港生仔，生完嗰隻就叫香港人
係美國生，生完就叫美國人
咁東南亞嚟嘅動物係武漢搞嚟搞去搞到有病毒，隻病毒梗係叫武漢病毒啦

都要有人食落肚先得既

咁你證明到啲病毒來自野生動物未呀

咪係 人地唔爆但你爆

袁國勇質問：「為甚麼在武漢一個這麼重要的商業區中心，有一個海鮮市場，而且裏面居然正在販賣野生動物？這個才是最重要的。」

佢意思係今次係人禍，中共一定要負全責，算中肯

天譴

嘩屌
好撚牽強下

全中

臨老失節

肯提封關未

唔係
你有冇聽佢講，佢話係有可能係食左由外國入口既野味中招
但對大陸黎講係本地野味定入口野味惹返黎有撚分別咩
小粉紅想聽既version係由美國製造跟住傳俾中國

你地識唔識睇字
袁國勇明顯屌緊中國

泛民（醫護版）

關鍵時刻

勇國勇千年道行一招喪
屌你

條友擺明撚狗
乜鳩隻動物唔係中國黎

咪煩喇,源至香港,得未呀,支那狗

不過佢起碼唔係講病毒嚟自美國依啲謬論

理解清楚人地講乜先啦

上面班傻仔唔識閱讀理解咁喎

真係駁唔到

岩
全世界因為個病毒先認識武漢呢個咁靚嘅城市
中国武漢=2019-2020病毒🇨🇳

真
一定係美國嫁禍畀中國
全世界都迫害中國

推

有無睇清楚

我留意左依條友好耐 講野句句有骨
佢句唔係源於支那 意思應該係串緊終南山求尻其作個籍口 點撚樣兜呀大佬
最尾將個focus帶翻去華南海鮮市場 支那想spin走都難

連登仔剩係識睇完標題就屌

袁國勇： 閱讀智力門檻：100

成班文盲做乜鳩

其實佢係科學家，理性化信證據
未搵到宿主前，佢可以不否定好多說法
假設有人提出外星病毒論，袁國勇都未必即時話不可信

佢都算答得醒
用野味個來源嚟講 而唔係隨口屈其他國家

佢其實講咁大篇野都係話唔好逼我啦 我驚俾大陸殺左我

重點係食

如果係邊境省份開始爆仲有得拗
武漢喺正支那正中心呀

真

中國蝗蟲唔撚食野味點撚樣會有呢個武漢肺炎啊下？啊蝗蟲

支那人老豆未必發源在支那，因為專家知道75%新支那女人都喜歡比外國人屌，而很多時候這些外國人未必是支那本身有的，可能是從非洲、東南亞那邊運進來，「這樣的話，老豆不在支那，也說得通。」

WHO cares

係恐龍時代留落黎
但係武漢d仆街傳俾全世界

唔見你話set標題個on9,題不達意,弱智仔

袁國勇幫中國＝曲緊喎
袁國勇屌中國＝好波！

閱讀理解考試

他建議，香港政府必定要讓疫情不要在社區蔓延，如果政府做不到這件事情，將會是非常嚴重的錯誤。

呢樣野好撚基本，理應係首要目標

但政府唔封關，無幫手搵口罩
只忙住清算醫護人員同香港市民

靠政府真係死

實驗室老鼠的確可能唔係中國既

認同

咁佢又屌得曲咗啲
老老實實，我會覺得中共同藍屍會斷章取義佢句嘢嚟做假新聞

好曲

連登仔咁叻就唔係連登仔啦

秒

武漢開始爆先，一切榮耀歸於武漢

銀行的錢可能也是我的

重點呀

咁講全世界都係非洲人啦

痴撚線，佢有冇睇過啲動物要喺邊境跑/飛幾多公里先到武漢呀白撚痴
來自外國但又喺武漢出現第一單，咪即係中共拎左人地啲病毒改完然後喺武漢爆到周圍都係囉

未必來源至中國，因為病菌祖先未必來自中國

野乜春野生動物
化武就化武啦

d人睇完標題就留言

何大一已確認疫情起源中國，誰可以駁

野味自古以來都是中國不可分割的一部份！

不如話源頭係上帝啊

此post已完

依樣嘢根本唔使任何人確認
係事實嚟

曲咗啲喎
唔好話noah係鬼佬黎
所以發源者係外國

總之你玩咩語言偽術都好

武漢都係大師兄

佢天真到唔知藍屍最鍾意斷章取義?

佢又無錯
依家暫時無揾到源頭係咩動物
但武漢一定係爆發點
同埋一開始中國隱瞞疫情搞到咁大穫
所以小粉紅5毛咪撚住咁就可以將責任推到一乾二淨

其實屈人造謠先係重點

今日係街真係聽到人咁講

唔知真膠定假膠

入口野味..
係咪走私

兒登仔睇清楚人地講乜先好唔撚好？
爆發地係中國，但發源地的確無證據證明係中國，佢最後都指出咗成件事既重點係點解可以係武漢爆，佢先真正係科學為本去講緊件事，你班撚樣聽到啱聽既就拜，唔啱聽既就係咪都屌左先，柒少陣理解下先好唔撚好？

係, 美國好陰毒
快撚啲包機美國接返啲中國人, 官二代返武漢

連登仔高人一等

係我get 錯定點 袁國勇唔係撚鳩佢咩

病毒係人造，絕對 MIC

習總都出咗memo禁買賣/食野味喇喎, 跟貼d啦垃圾
食野味係會中招呀, 全世界得強國人會食

人工病毒

已經唔關野生動物事啦

係喇係喇 美國整隻毒出黎害你呀嘛

速食連登仔唔睇內文的

事到如今 要保住香港 醫護為第一防線 亦是唯一防線

但係邊個部門拎最多資源?

p4出產 野生動物已被消滅

係

咁多五毛同埋戇鳩仔唔撚識睇字

所以佢咪話個問題係點解武漢市中心會有個咁嘅野味街市

同埋佢只係話「講得通」

其實係科學人嘅講嘢方式 啲嘢有可能性就唔會講到咁死 但好多人會別有用心咁過份解讀 講到袁國勇話病毒美國嚟

真，一係就唔撚睇字睇標題就屌

即係走私野生動物

咁研究落去，要研究返宇宙起源生命起源

呢隻病毒係中國首先爆發呢個係事實，支那人唔好諗住推啦屌！

武漢肺炎

真係既話一早爆左啦
你睇下意大利先啦
封埋關都咁呀

p4實驗室

奶就奶啦，扮中立

黨既人呢，一吹雞就即刻統一口徑

佢已經避講美國
不過實有啲人亂咁嚟

佢咁講都排除唔到病毒係黎自大陸嘅實驗室

擺明笑鳩你就算真係唔知邊個整d病毒落動物
都知有你班支那生番配合走去食落肚

開始配合中共統一口徑 慢慢將個責任推俾外國

人類的發原地在非洲

曲到直都睇唔出，連登仔可唔可以唔好咁盲目，花時間睇下內文理解下，自己啲質素都低到藍絲咁，香港點旨意大家，一齊比啲心機

成堆閱讀理解fail 哂

自故以來武漢肺炎係屬於中國既

成班真係唔睇字
人地串緊中國 話野生動物黎自其他地方都有可能
但食嘅都係你地中國人 睇下你地點定義啫

客咩氣

睇黎中共好驚大家將矛頭指向支那喔

其實佢講得啱
因為有好多野味都係外國進口
進口穿山甲都唔少 當然係非法
所以「病毒未必發源在中國」可能係啱

仲野生動物？ 食撚左幾廿年啦，應該有抗體啦，擺明人工病毒。

呢個post大量5毛正評大家知咩事喇

你唔好話中國人未必來自中國

樓上咁多人閱讀理解係咪有問題?
佢嘗試理解「源頭唔係中國」既說法
但同時都重點譴責武漢海鮮市場賣野味既問題

自己友黎

重點

我覺得唔係想曲
係真係唔識政治
冇諗過呢句說話講出黎 香港人會點理解

中國d野味一向都係大量由東南亞走私過黎
因為本地個d辰早捉得7788

中國五千年文明未必發源在中國，因中國人未必來自中國

全世界也是非洲的

思維正確
如果講到係大自然傳人既話 根本源頭係咩唔重要
最大問題係支那話可防可控 但係控唔到

利申:依然懷疑係P4爆出黎

袁國勇認同病毒未必發源在中國 因P5實驗室未必來自中國

Spainish Flu來自美國
喺西班牙首先爆得最勁叫Spainish Flu
同理 武漢肺炎 Wuhan

一定係美國 係美國!!!!!!

五毛黨蒲頭

已經講到好白，「野生動物」被運到黎「武漢」呢個「海鮮市場」，都好明顯諷刺緊中國嘅荒謬。
佢用不排除係運過黎都係理性科學講法，但起源真係重點？佢道出左個爆發中心就係果個海鮮市場囉，洗乜同中國爭拗起源問題？跟人地用字，節奏任人帶，只會落於對手下風。

但食嘅個位好似叫終國人喔。

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

on撚9

未必未必
但班友去食呀嘛
可能係屌野味都唔出奇喇
我唔知班支那人搞過乜

但係例如天花又人為爆翻出嚟的話
會唔會走去賴以前中國d朝代呀

On撚99

得啦得啦 想講係美國搞出黎咪講囉 收收埋埋分幾千次咁逐粒逐粒字咁un出黎 你唔悶我都悶

武漢獨立了中國不是源頭

佢曲線喎
野味清單連樹熊都有
即係話中國人痴撚線

你咁講，所有人類都起源於非洲添

你去問個醫生，科學家嘅話
一定係答你可能/唔肯定
因為跟本唔會有證據去prove源頭係邊到

又被人收買咗？

野生動物就不嬲唔知有咩病毒 武漢發病先咪即係武漢係發源囉

支那就支那啦，中咩國

agger

屌咁隻樣嘢係喺中國移動啊嘛

完全正確

內文係屌中國架喎，大家唔好做標題撚

武漢肺炎
支那病毒

睇清楚篇文寫咩先
個個睇標題就當內容

曲到圓

印象中佢好似已經唔係第一次咁樣撚狗

你老母未必係女人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

似係曲線撚狗喎

人大政協未來之星

袁蛇啲嘢 都係睇清睇楚多兩分鐘先好討論

真係多角度思考

佢先「唔反對」未必係中国發源
但又提出質疑點解會有個咁嘅野味市場
帶出：支那野味需求同文化

學李家超咁講
你班支那人唔撚食咪冇需求冇供應
咁咪冇撚事囉，係你班支那人搞出嚟

秒

孫楊驗出服食身體內有禁藥
都唔代表禁藥來自孫楊自己服食
可以係美國特工偷偷落藥

自毀聲譽

呢啲咪識玩囉，撚狗咁撚
真係要向袁教授學下野

都係何栢良值得信賴啲

總之於武漢爆發，就稱為「武漢肺炎」

提左啦港共唔肯呀

未必來自中國但係中國人食佢地呢

佢話中東你又唔好起哂鋼咁

不過袁教授應該都唔會對連登仔失望，以佢智商應該預左有堆人睇唔明佢講乜

淨係睇標題

點確定病毒係來自野生動物？

抽緊水喎，咁都睇唔明？
篇文ctrl-H 袁國勇<>陶傑 就睇得明

野你老味呀 p4武漢實驗室呀 隻野大陸做出黎架

白撚痴

袁醫生夠曬厚道，即係咁，佢講得無錯丫，你死都話中國唔係病毒源頭，咁又係囉，動物無國籍，你死都要咁講都講得通囉。
呢個唔係重點呀，你個死人垃圾海鮮市場明明就係播毒啦！呢個先係重點呀

奶共奶到咁

吓？咪撚玩啦， 武漢喺正支那正中間阿屌你， 點唔來自中國阿？係美國唔斷氣一嘢飛越太平洋又唔撚掂地直達武漢先比人捉左再比人煮撚左嚟食？？？？？？？？
真係班所謂專家個腦都係忽忽地，個兩個公共衛生專家又係尻噏成日

可能係來自宇宙大爆炸

我意思係佢應該直接講自己諗法
明明自己都唔係好認同
依個時候官狀病毒成日用嘅答非所問好等使

即係咁
1）唔同各地嘅野生動物運黎武漢
2）養埋一堆，動物a傳俾動物b傳下傳下傳俾蝙蝠
3）蝙蝠傳俾人

來源唔係中國？的確都有呢個可能性

不過問題係因管理不善而令動物交叉感染嘅支那生番，支那呢個波點都射唔走，呃到支那豬但呃唔到全世界
呢排官媒想射個波去美軍到真係得啖笑

而家華南街市已經清洗乾淨再冇證據查到係邊到爆出黎

你個類比……

呢番說話好公道，真係既科學家

個腦忽忽地

樓上啲孟母都唔知係真心定點

人都係源自非洲
係咪所有病患都要話係非洲發祥？

ON9?
擺明係中華膠/左膠啦

開始要統一所有口徑

exac7ly

一定係隻野味係美國買機票飛去武漢

佢只係話講得通，無話係真

袁國勇首透露：去年平安夜已通知陳肇始 中國正爆發疑似沙士疫情

其實依家大陸係對緊全球，但係仲用以前既一套方法，係咪真係work ？

屌連登仔係咪ON9,佢話未必來自中國，即係一係隻野味由第二到(附近國家)走入黎，一係有人走私運入黎，而武漢就係正中間，你講隻野味由邊境走到武漢走到咁撚遠都冇人信啦，而家中國一係認係本土發源，一係同國際講自己廢check唔到人走私野味而導致病毒爆發，點中國都係柒嫁啦。

最緊要中國仆街

野生動物未必在中國
但海鮮市場的確在中國

但係係中國人食咗佢先有病

以事論事 教授呢個講法好白痴
講明野生動物 咁緊係愈近愈好
做咩我要係非州捉野味返黎賣
又要急凍又要空運又剩
拎到返黎個傾又唔係可以賣到和牛咁既價
計下成本效益都知唔會啦

P4 實驗室

咪係
夾好口供先啦
前排先推個研究員
做替死鬼

傳人就已經係啦，駛乜搵隻野味，要搵隻野味駛唔駛搵返佢老母，再搵佢老母個老母？

就算搵，個市場都比你毀屍滅跡仲點搵，啲象牙塔學者就成日低鳩能比人利用

穿山甲一隻幾千至幾萬都有
唔係所有野味中國都有
中國人一向都係國際野味市場的大買家

睇完內文
袁生明顯鬧武漢管理有問題喎

條精子起源可能係非洲添

呢個所謂專家
一早又唔講封關
仲話應該唔會好嚴重
之後爆左先話封都已經遲
仲係咁警告香港人要做好防疫
屌你啦唔屌政府唔封關仲要警告番香港人轉頭

野生動物可能係被冤枉。p4

所有人類起源於非洲，係呢個角度來講。。。

完美演繹

咁使唔使推到野生動物個受精地點

人類非洲出黎 所以所有人類中的病毒都係源自非洲

係, 美國好陰毒
快撚啲包機送官二代去美國

人造病毒喎，武漢實驗室流出㗎喎，關隻動物咩事

人民幣既味道

ABC 都係支那人

WTF? 做乜退一步俾人歪曲事實？下一步係咪wfc埋爆發地點？

擺明曲到圓串中國
之後一堆人衝出黎柒

武漢P4

講撚完

條撚樣奶完未

停課 不停學呀 小學雞

條仆街隨時係黨員

我屌你個老母啦，發源可以係咁撚樣計。咁人類文明係非洲起源不如以後乜撚都話係非洲發源出黎

坐咗幾耐？

On 9.
我理得你d動物邊度黎丫. 問題係係大陸先有人食丫麻. 唔食點會有事

擺明串緊鄰國啦

成班連登仔都無腦
淨係識睇標題就留言
佢而家話緊個海鮮市場先係問題所在呀
佢話理得你隻動物係邊度入口 總之而家係你武漢爆就係武漢問題呀
明冇？

樓上班傻鳩做乜鳩屌袁國勇

香港都不是中國

袁國勇：完全不覺有隱瞞任何事
何栢良認為，除了隱瞞，找不到其他原因

兒登仔幫佢兜吓啦

其實袁生個意思係咁嘅....

袁生 : 理得你邊閪到發源。屌你老母，海鮮市場賣野味，係咪shot撚咗。

我係英國人

又奶

咁到底係咩人食啲濕9野味 傳染為禍全世界

佢講嘅嘢咪你呢個意思囉戇鳩

哈哈哈
火星黎架
Ok?

中國真係玻璃心到仆街好似幾歲俾人寵壞啲o靚仔咁，武漢肺炎又要改名，出撚左事又話鬼佬傳過黎，千錯萬錯唔會係我錯，仲話千年文化，含撚啦

今次袁國勇係咪曲得濟

樓主個標題有誤導成分

但都見到好多唔睇內文嘅仆街

明明就係p4

但何大一唔認同wor

都叫講得通
擺明曲線

話撚左架啦

呢條仆街一早收編左啦

講野維穩到仆街

學者會話咩「大家憑住信心，就一定可以捱過呢關」

屌你老母 肉麻到

on9 咁多人幫佢兜

有無一路由一月開始追佢發言

係幾撚咁維穩feel

科學係好嚴謹嘅
我諗冇人去查或公開
一世都唔知邊度係源頭了

其實袁國勇都係類似意思，華南市場大爆先係重點

就當你係火星黎都好，你唔賣野生動物就無事

特衰政府關心嘅係民賤聯選票
醫療體系有冇機會癱瘓佢哋一啲都唔在乎
醫護人員會感染 直情覺得係應該
呢啲係佢哋嘅天職
講得俗啲你死你事你死你賤

同中共差不多, 人民生死係小事

可能佢俾人迫住講

佢第1次叫封關個時已經話為時已晚

咁你咪講吓佢今次發言點樣維穩法囉

武漢肺炎源自中國

你話人幫佢兜，咁請問你所講幫佢兜嘅人，邊度解釋得唔合理？

就算野生動物來自外地，會食呢啲咁嘅野生動物係中國嘅問題。

仲有係外地又唔佢地大爆發？on99，咁樣都有得兜？

係人都知中國咩都食，年年有幾多動物協會去中國茘枝狗肉節前救狗，真係當人哋盲嘅咩。

點解我要信佢

武漢肺炎，講完

曲屌政府垃撚圾唔封關，間中入一個有病毒都死得

on9冇藥醫

連登仔：
一定要話佢係源自中國，邊個話病毒唔係源自中國就係奶共狗

袁國勇：
病毒係咪黎自中國唔重要，重要嘅係大家要諗諗點解偉大強國嘅一線城市市中心會有一個野生動物市場

一邊係盲屌
一邊係直線抽擊你支那低劣文化

根本隻病毒邊到黎唔重要，病毒本身就世界各地都有，跟住野生動物比人類周圍運黎運去

重要嘅唔係病毒邊到黎
重要嘅係一個大國嘅大城市居然會有一個咁高危嘅市場，社會有咁危險嘅食用野味文化

你追到病毒源頭，根本幫唔到你屌支那中共

又唔係支那先有人食
伊波拉都係咁傳出來
但人地係非洲D村仔 ...WORST CASE咪屠村

岩 話撚之你啲蝙蝠 竹鼠邊度黎
總之就係武漢爆先

所以今屆都係希臘奧運

內文袁國勇咪一樣意思囉
話知你啲野生動物邊到黎
因為你地食野生動物，仲要城市入面有野生動物市場
所以先會爆發

係呀，人類係由宇宙粉塵組成添
on9

PULL

隻病毒傳染性咁勁
去到邊爆到邊
如果病毒唔係響武漢產生既話
點解一開局會響武漢爆發呢

You又多一個戇鳩

不如叫地球村肺炎啦好冇？

佢有講
很多時候這些野生動物未必是中國本身有的，可能是從非洲、東南亞那邊運進來，「這樣的話，源頭不在中國，也說得通。」

而且其實而家連宿主係咩都唔知
自然唔知隻病毒係透過咩途徑傳比人
排泄物？ 口水？ 食？
如果係食先會傳染到的話
咁非洲運入 中國人食左先受感染
就武漢肺炎喺中國爆先就解得通

國際野味交易普遍有兩種做法
1.活野味直接運去做買賣 價錢會貴勁多
2.死野味急凍後運入 咁除左食嗰個之外 其他人應該都係安全

武漢肺炎係武漢爆發而得名
唔係班蝗食野味會變人傳人？

原來閱讀理解真係咁難

香港零宗

香港政府做左咩去預防？
開記者會？

如果認為無須浪費時間去討論呢個問題，咁點解又要咁大篇幅去幫中國兜呀?

台灣零宗？
咁台灣都係垃圾啦下嘛？

親政府藍絲

不如問佢隻病毒有冇機會係人造

咁點解唔係外國爆先

武漢肺炎首爆地點在中國武漢是鐵般的事實,無庸置疑

最早係你果到爆仲屈其他地方嘅動物運嚟

台灣得40宗

你拎香港同台灣比？

台灣有禁止口罩出口

香港？

香港都無出口，梁籌庭話係香港啲CSI口罩有腳自己走哂，依家搵緊佢哋

有可能係隕石帶黎

而家係咪零宗？？
就係咁簡單？用番你把尺唔該

終於明點解中文要考閱讀理解

台灣唔係零宗
但我無話台灣政府垃圾 因為人地政府有做野
我想講嘅係香港政府垃圾
唔好混淆視聽

我而家咪話你知,你以為政府冇做野
你咪睇下其他真係冇做野既地方爆成點囉,傻仔

香港相對某啲地方無咁多確診數係因為香港政府有做野？
唔可以係市民衛生意識好？

點解要拎自己同差嘅地方比？
你唔拎香港政府同澳門/台灣比？

咁你不如話我聽政府做左咩
封左關？
派口罩比市民？
增加左醫院嘅負壓房？
提供大量防護裝備比醫護人員？

意大利有冇封關呀?
佢封左都爆到9彩喎
新加坡有冇封關呀?
佢比香港多左幾多人呀?
睇下出面世界先啦

咁耐以黎,有冇邊個醫護人員中招呀?
日本上公主號幫人驗都有人中喎
香港呢?

咁香港政府係咪無封呀？
係咪無封呀？

台灣有無封大陸人呀？

其餘？ 派左口罩比市民？ 增加左醫護人員嘅裝備？ 有無做？

你頭先唔係同我講話我以為政府無做野？
咁政府做左咩？
你講左比我聽先
係唔係叫公務員自備口罩返工叫做左野？
唔好同講外國乜乜先

講左政府做左咩先？

你講左比我聽政府做左咩先
唔好同我講有無人中
你話我以為政府無做野呀嘛
政府做左咩？
你講先？

人類將呢隻病毒帶起先，人類起源於非洲

求教 無香港醫護人員中招關香港政府咩事？
乜唔係因為醫護人員夠專業咩？

真心想知香港政府做左咩令到無醫護人員中招
係唔係有陳肇始嘅眼淚有抗體
保護香港醫護人員？

真心想知，唔係挑機
求教

支那人係咁
所有野都係感恩 都要多謝政府

意大利有冇封？新加坡有冇封？美國有冇封？
而家醫護究竟有冇中招？
而家佢地返晒工啦喎 究竟有冇人中招？
睇下南韓日本泰國先黎話香港政府冇做野啦

我唔想知其他地方有無封關

我只係想知政府做左咩
求你講我聽
我真係好想知

連登真係好撚多五毛狗

如果唔屌柒佢哋，佢哋就會以為自己嘅邏輯係正確

純粹邏輯上你唔100%肯定係黎自武漢的話
的確係 "有可能"來自其他地方既

但係純粹邏輯囉

武漢肺炎源頭在武漢

何柏良提議封關，所以林鄭當佢nobody，袁生就係英雄

所以我想問你
陳肇始係唔係向醫護人員一人派左一支
陳肇始的眼淚

令到佢地唔會受感染？

醫護人員嘅衛生意識對佢地預防肺炎係唔係無幫助？

政府做左咩係有效？
我想知做左咩？
我暫時唔想知其他地方
我想知 香港政府做左咩

著名5毛黎

多謝提醒 block 9柒先